分享下溫書經驗

就黎mid term啦
有冇巴打絲打分享下
你地係點溫書㗎
本人就覺得自己
溫書效率低下 溫唔入腦

將電腦放枕頭邊
較直芒顯示
側卧然後冚被

要睇咩科，有啲應該可以純背